{
    "Plan activated Successfully!": "计划成功启动!",
    "Plan is deleted.": "计划被删除.",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Stripe Key": "带键",
    "Your Payment has failed!": "您的付款失败了!",
    "Your cart is empty": "你的车是空的",
    "Something went wrong, Please try again,": "有问题,请再试一次.",
    "User not found.": "没有找到用户.",
    "Permission denied": "拒绝许可",
    "Currency is not supported.": "货币不支持.",
    "Stripe": "条纹",
    "Stripe Secret Key": "带状秘密钥匙",
    "Saving...": "拯救一个...",
    "Stripe Settings": "条纹设置",
    "Package not found.": "没有找到包裹.",
    "Invalid payment amount.": "没有有效的付款金额.",
    "Stripe Payment": "条形支付",
    "Payment was cancelled.": "付款被取消了.",
    "Go to": "现在去",
    "1.": "一个",
    "2.": "2. 没有",
    "3.": "3. 没有",
    "4.": "4. 没有",
    "5.": "5. 没有",
    "6.": "六个",
    "Booking data not found.": "没有找到预订数据.",
    "Invalid session.": "没有有效的会话.",
    "Order data not found.": "没有找到订单数据.",
    "Payment completed and appointment created successfully!": "付款完成,预约成功创建!",
    "Payment completed and booking confirmed successfully!": "付款完成,预订成功确认!",
    "Payment completed successfully! Order #:number": "付款成功完成!订单号码",
    "Configure Stripe payment gateway settings": "配置Stripe支付网关设置",
    "Copy the ": "接收到",
    "Credit\/Debit Card": "信用卡\/借记卡",
    "Enable Stripe": "启用条纹",
    "Enable or disable Stripe payment gateway": "启用或禁用Stripe支付网关",
    "Enter Stripe key": "输入条纹键",
    "Enter Stripe secret key": "输入一个Stripe密钥",
    "Failed to update stripe settings: ": "无法更新条纹设置:",
    "How to get Stripe API keys": "如何获取Stripe API 密钥",
    "Navigate to Developers → API keys": "导航到开发人员 → API 键",
    "Pay securely with Stripe": "使用Stripe安全付款",
    "Redirecting to Stripe...": "转向Stripe...",
    "Reveal and copy the ": "揭示并复制",
    "Sign in to your Stripe account or create a new one": "登录您的Stripe帐户或创建一个新的帐户",
    "Stripe enabled must be either on or off.": "条纹必须要么打开,要么关闭.",
    "Stripe key for client-side integration": "客户端集成的Stripe键",
    "Stripe key is required.": "需要带键.",
    "Stripe secret is required.": "需要保持保密.",
    "Stripe secret key for server-side integration": "服务器端集成的Stripe秘密密钥",
    "Stripe settings save successfully.": "条纹设置成功保存.",
    "Use test keys for development and live keys for production": "使用测试键用于开发和实时键用于生产"
}